Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was alleen als ik klauterde tussen de ruïnes die ik zag, met een begin, dit mechanische Simson liegen, met zijn tentakels gebogen en verbrijzeld en gedraaid, tussen de ruïnes die het had gemaakt.
Het voorste deel was verbrijzeld.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
leek alsof hij blindelings naar het huis was gereden en was geweest overweldigd door zijn omverwerping.
Het leek me toen dat dit misschien wel zo was zijn gebeurd door een handling-machine die ontsnapt uit de begeleiding van zijn Mars.
Ik kon niet tussen de ruïnes klauteren om het te zien, en de de schemering was nu zo ver gevorderd dat het bloed waarmee het zit was besmeurd en het geknaagde kraakbeen van de marsmannetjes dat de honden hadden links, waren voor mij onzichtbaar.
Toen ik me nog meer afvroeg wat ik had gezien, ging ik verder Primrose Hill.
Ver weg, door een gat in de bomen, zag ik een seconde Martian, zo roerloos als de eerste, stond in het park richting de Zoölogische tuinen en stil.
Een beetje verder dan de ruïnes over de verbrijzelde handling-machine Ik kwam weer op de rode wiet en vond de Regent's Canal, een sponsachtige massa van donkerrode vegetatie.
